想識新朋友

我無朋友架

我都係

我都冇

一齊去旅行啦

今日呢 同朋友傾點溝女
朋友：你溝女溝成點呀
我：無呀
朋友：屌 無撚用
我：鳴
朋友：。
我：。
大家又沉默了
我這刻找到了朋友

閱

多謝 就訓 因為好眼訓
但因為條J 唔舒服
所以訓唔到

D樓豬幾大